hana 集中討論區 (34) - 誰讓我認真 相信情話

拉

推

@bunnynana

想知你weibo叫咩名

話時話，小女子來緊有份做嗰套好似就嚟上
希望各位多多支持

多功能老婆?

幫你解決疑難

Weibo不了 張圖朋友send

細茄

大茄之下仲有細茄
個term幾fit我

要再努力

你每晚都好努力gala

感謝教導

經典random share

❤

3p就爽

Detail pls

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

早

打

具吸引力

咪再老屈pls

ok

希望佢兩個story唔會好似尋晚咁低質

牙kol攝位真係攝得快

嗰陣又係全盛期

小蝦娜

咪咁講

#79

蓮燈教徽號 左連狗右連豬

我第一眼睇到小鳳姐

丁住先

咪又係大陸G
一個撐警
一個瘋狂賀國慶

公司有job畀我，我就接

鐵馬尋橋結局好正

兩個都高質過hana

我自願包尾

比人摸下就可以啦

畀你

我估應該係解決c 劇歌
睇 hashtag 又係例牌慘情 style

屌呀 無九網上申請jre d po

呀有

美斯又想考咩

不如留番個位比我la
你依家呢份咁好做 剩係2030-2300開工

擺明唔係工

申請曬 除ao

今年好多o

分開網真 on9

果然係老友

#110

原來金思行係一切bro 仲以為佢比拉一

得嫁 都唔係三十人以上就得

條友堅係成日病

今宵多親共

搭巴士坐我後面個阿叔用一輩子守候用鈴聲

用我一輩子守候 來換取抽插一奏

你想做樓豬?

唔洗呀

留返比你

你唔係開咁多籃球 真係似女

性別歧視
絲打唔可以睇籃球？

咁專業概女睇

連登菊男❤️連登陳曉怡
hehe

打手 放假?

咁快掛住 hana？

俾d舊圖你丁住先 (credit : alanwong447)

hi 我係新人 仲係p牌狗

歡迎

呢度個樓主失咗蹤

#136 咩事, 咁多丁圖都負皮
不過都多謝你地對曉怡表達關注
原來仲有咁多人 mon post

miss樓主so much...

hi

陳晚又去咗邊度滾黎
我上床瞓你又未番 起身你又唔見人

gloria ko ling mayanne

而家tvb有食得好健康

遊氏集團 好想去做

日日見朱朱 fyy

好污糟

搞到啲音符周圍都係，對唔住

我揾支結他抱返走佢哋

做愛

呢啲先叫女歌手

玩緊cosmetics

爆咗隻驚個女角成個丫卡咁

原來依家晏晝做潮流教主

見到佳芯g咁串串貢就好想懲罰佢

差咗啲嘢

為何看你一秒 戀火便疾燒
冰水射亦不熄 體温已爆錶

點解我第一眼見到飛蛾撲火

hana j 有po話親中打手

出面講咗好耐

美C今晚去睇小一姐

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

今晚呀?

yes

正

因對已逝朋友的承諾 黃妍成為一名歌手
更新: 2019年09月09日 11:27 PM

黃妍
黃妍日前在台北接受記者專訪。（黃宗茂／大紀元）

【大紀元2019年09月09日訊】（大紀元記者陳本瑛台北報導）香港創作才女黃妍（Cath Wong）日前接受專訪，出道一年的她終於推出個人全新創作專輯，十四首歌曲述說著不同的故事。

黃妍
出道一年的黃妍終於推出個人全新創作專輯。（黃宗茂／大紀元）
《小鹿撞樹記》是一首春天的歌，形容關於暗戀的情歌；《如何從夏天活過來》講述了對流著全身大汗又討厭夏天的朋友而言，應該是一個無從逃避的大苦難；《貪睡的人》提醒人們不要對世界失去希望。而十四首創作歌曲，讓黄妍一唱就淚崩的就是《你還在》，是黃妍送給在天堂的好朋友的思念之歌。

「親愛的高露潔：6年不見了，你好嗎？我知道你會過得很好，我也知道你一直在我們身邊，從沒離開過。」高露潔，是黃妍的一位台灣朋友，她曾經去香港參與黃妍的演出。那天天氣很冷，她全身包得像粽子一樣，還是站在海旁聽完黃妍唱歌。結束後，她走過去和黃妍說，「妳一定要來台灣唱歌，我一定會帶朋友來看妳演出。」

可是高露潔回到台灣就出了車禍，搶救了一個月還是宣告不治。聽聞惡耗，黃妍寫下了《你還在》，這首歌第一次演唱就是在高露潔的告別式，當時黃妍心裡很難過，因為對她的諾言沒有實現，感覺很遺憾。從那時候開始，黃妍就一直想來台灣唱歌，找了許多的咖啡店、餐廳等，一直找到了「女巫店」，而那也是改變黃妍一生的地方，她就是在那場表演中被唱片公司發掘，成為了一名歌手。

黃妍
黃妍為高露潔寫下了《你還在》。（黃宗茂／大紀元）

《黃妍說》專輯裡的每一首歌都有國語歌和廣東歌，不論是國語或廣東歌的編曲都是一樣的，只有《你還在》這一首歌，國語和廣東的編曲完全不一樣，國語版本以兩把吉他編曲，這個感覺代表著當下的懷念；廣東版本叫《寂靜的回聲》，特別請了香港知名音樂製作人重新編曲，加了許多有生命力的節奏，代表著當黃妍成長後，再回去看看那時的自己。

這首歌剛出的時候，黃妍聯絡了她和高露潔共同的朋友們，大家一起在線上聽，隔著海，大家一起哭了。六年過去了，上次黃妍來到台灣回到了「女巫店」唱這首歌，當大提琴的聲音一落下，黃妍哭了，因為在成為歌手之前，每次當黃妍要放棄的時候，都會想起她對高露潔的承諾，一直讓她堅持到完成夢想，「每一次唱《你還在》，我都覺得高露潔還在我身邊。」

黃妍
黃妍的《你還在》國語版本以兩把吉他編曲代表懷念。（黃宗茂／大紀元）

每一位創作人身邊都有一位這樣的好朋友，珍惜自己的才華，永遠相信會有發光站在舞台上的一天，因為對好朋友的承諾，黃妍從街頭藝人，成為了創作歌手，而她這次不只出新專輯，也同時舉辦了售票演唱會。

黃妍說：「演唱會有準備驚喜，大家對我的認識就是音樂、吉他。在我入行後，我成長了許多，也改變了許多，這個演出對我非常重要，這不只是音樂的一個起點，也是我生命裡另一個里程碑，表演裡可以看到我出道前和出道後的改變，希望大家來看我的演出，一起進步。」

好想同佢面交

正到仆街

睇唔到 block曬

一切bro呢

簡慕華真係正撚到癡線

樓豬連簡慕華咁老都 J
我決定同佢割席

多咗個world台

我以前追開譚小環李綺虹康華嗰啲

屌我睇緊烈火3簡慕華
講緊10年前 都係32啫嘛

康華我ok 尋晚金宵

zoie6永嗰幾幕都幾chisin

*之前

你意思係32碎唔老？

有位巴打個名叫女神菊梓喬
多謝

no 32碎已經係老女人黎

樓主幾時死

會員陳曉怡驚唔驚冇nba睇

底褲都有

真係好少氣

after you

仲以為同我講 入錯tvb po

生抽
抽成點?

@調味巴

人間性器

抵啦

召喚HANA菊梓喬

下 做咩

唔講得野咩?

衰咩

嘉嘉嘉係咪打手

hana打手

hana j 講乜 會ban

洗唔洗咁驚

浮沉浪似人潮，哪會沒有思念

Btw隻g好耐冇新歌

歡迎回歸

歡迎

以前畀訓導主任叫得多嘅後遺症

我夠比人話打手啦

咁你真係打手嚟

連一姐打手

見到我而入

p

邊個女仔up圖會唔p

我只希望唱歌可以越來越好聽

邊個嚟架

金宵頭一個禮拜咁好睇得24.7

擺明唔準 得7xx盒 話就話統計學 但而家社事 攪到個error 大

利申 統計學 拎a

btw Jinny like 左, 打破不和傳聞

like 左唔代表打破不和
可能係想恥笑佢

雙十梅姐生日

野生捕獲前女友， 發現自己仲好鍾意佢

@前連男

得閒咪約飲茶囉！

藍色窗簾
陳奕迅：be water

流行經典50年[粵]

修哥偕同主持拍檔鄭俊弘、譚嘉儀以<小城故事>為今集掀開序幕，又和胡美儀合唱。美儀姐亦會送上充滿快樂氣氛的<虹彩妹妹>與<鳳陽花鼓>。為了支持修哥，森森、斑斑兩姊妹帶來優美二重唱<午夜結他>，以及自家歌<神鳳>。「女神」張曦雯甜蜜演繹<親密關係>，粉絲心醉。此外，泳兒、J.Arie分別選唱<情書>和<小城大事>，另有歐信希傾力獻唱。資深歌手葉振棠壓軸登場，除了<天蠶變>之外，還會帶來甚麼靚歌？

09:30PM
香港美食一條街[粵]

鰂魚涌是商業核心區，搵食前要清楚了解各店舖的「限制」！娘惹店的喇沙、肉骨茶及斑蘭焦糖燉蛋，全部只限午市？鯛魚湯專門店，出品配上海鮮烏冬、泡飯最過癮！80後兄妹用心打造的越式功夫菜，看似蜜汁叉燒的一碟，竟是其他食材？採用五種堅果製作的奶蓋茶，既飽肚又健康。主持糖妹、黃美棋、鄺潔楹拜訪三間傳說中的腸粉名店，盡情感受媽媽石磨腸粉、大埔玻璃腸粉、觀糖黑米紅米腸粉中的耐心與細緻。

10:30PM
3日2夜[粵]

吳紫韻、胡美貽推介巴黎必到巴士底市集，並展開美食之旅，豪邁喪食西瓜、歎紅酒和鵝肝醬，市集亦可Fine Dining？到訪法國家庭共進早午餐，品嚐溫暖住家菜，別有一番感受。每年一度的巴黎海灘節，紫韻、美貽齊來迎接法國熱浪！她們試玩雙人水上單車與法式滾球，果然有運動天分。輪到巴黎終極目標，先往米芝蓮二星餐廳享用貴族級晚宴；再吃招牌鵝肝漢堡、人氣法包；怎少得在巴黎鐵塔最佳位置寫意野餐，Chill極圓夢！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

節目邀請當紅歌手獻唱新歌及分享近況；「超級勁歌推介」播放精選新歌MV；「勁歌後援會」更有一班Big Big Voice的音樂單位，走到後台邀請派台歌手玩遊戲。另一環節「已讀即回」，讓歌手即時回應網上平台對歌曲風格、歌詞內容、MV拍攝手法的意見及評論。此外，當然少不了倒數每周「勁歌金榜」排名，而冠軍歌曲得主更會親臨現場演繹作品。

on9

樓主 話左超唔過大師哥

經驗真係經驗

天嬌

我成日上熱門

熱門頭幾位

分台熱門根本cut得

完全無意義

agger

美C既專業無得challenge

講真後10集真係跌咗watt
推po都推得慢咗

講打機同AI
題材黎講算幾新
仲呼應返之前既劇情
可惜節奏唔夠之前緊張

大帥哥係一個人Carry 晒
其實個劇本好一般

咁佢冇得推job嘅
btw

又出嚟講經

原來咁快一年
套劇高汁,2隻歌更高汁

雅烏 >> 夢 > 異夢 > 嬰 ~ simone > 娃 > 美魔女 ~ 金丁 >> 洞

之前真係睇漏咗呢條女 原來咁鬼淫

sony啲女 又mischa又小一姐

不嬲打佢

成日借D椅晒波

FYI

[url][/img]

今晚J

村姑

我鍾意條辮

《#223New_God_美斯 • 1yr
sor講樣同唱功 新人葉巧琳 秦韾敏 陳明憙 徐加晴 都勁過hana》

hana正式出新碟-集中討論區

#223 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

葉巧琳新歌 - 水舞間

[水舞間
2019-Jun
葉巧琳 (Mischa Ip) 葉巧琳 (Mischa Ip)
開啟 KKBOX
水質女生戀愛三部曲の首部曲
葉巧琳Mischa
2019全新派台作品
水舞間
葉巧琳雨中甜蜜舞動]

hana 集中討論區 (28) - 在夜靜望向熒幕 逃離圍城的束縛

#280 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[重溫下先聽新歌]

hana 集中討論區 (28) - 在夜靜望向熒幕 逃離圍城的束縛

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好野無人理

[#233New_God_美斯 • 4mo
葉巧淋有新歌]

hana 集中討論區 (28) - 在夜靜望向熒幕 逃離圍城的束縛

#233 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美C對唔住 我走晒寶
依家先識J

而家都唔遲

原來一對一個mv講做愛

佢同小一姐啲歌我一首都未聽過
得閒要支持下

個台好靚
慳娜嗰個乜都冇

樣淫偈掂

TVB到而家都冇穿冇爛真係神奇

＠美斯
蓋青有野問你

搞掂硬件先執軟件都未遲

扮細路女 有少少核突

唔google都唔識括號外面嗰個

點止少少核突

我覺得有啲得意

細十年就係可愛
依家就係扮細路女

just a g

勁歌金曲[粵]

吳若希坦言收到<愛情無價>的歌詞後，份外投入感情，究竟愛情對她有多重要？作曲人Eric Kwok、填詞人林若寧以歌曲<長大>，讓海俊傑訴說入行廿五年來的心路歷程，俊傑並藉此「推廣」成熟思考。葉巧琳推出<水舞間>的延續故事<一對一>，情侶約會之後應做甚麼？張崇基翻唱呂方的<別了秋天>，重新編曲營造法國風情。本周勁歌金榜冠軍歌同是舊歌新唱，由Sukie S石詠莉帶來<輪流轉>。

mischa

知喇

一姐今次唱得幾好

佢唱歌係勁

Live 麻麻地
最近好似進步左

有預感今晚金宵實仆街

極危險，連詩雅像也失調...

好樣衰

樓主真係好唔想人哋愛上我

頸椎要多啲「擰」上下左右先得
同埋得閒多啲有氧

唔好成日固定坐喺度呀

咁又係 成日玩窒息

好正
街坊look
有d haley chan 既味道

應該係尋晚同幾條仔激戰完
冇咩精神又衣衫不整

咦...

其實真係想知寫wiki嗰個
點解成日要9填啲歌入去

邊個寫既出黎認咗佢啦好嘛

思琦姐
希望佢真係泊啱碼頭

雖然寫得好打手feel
不過係事實嚟

你係咪好葡萄

咪離間我同樓主

?

可能真 有假

之前句岩 真假轉好多都得

你讚佢？

唱歌示範

咁我不嬲話佢老牛 中間句就唔知啦演唱會

可能係今年金曲金

同我記得

下次去睇啦

唔洗了

真係想知一個youtube都睇曬

又係到發姣

有冇手足睇緊安樂蝸
有依婷

多謝提醒 即刻轉咗台

頭先對腳正到

好正

more

+

有咩

@樓主

爆22無啦

可以開多個
po數/集數依然跑贏大帥

睇完simone鍾意咗張曦雯
唔准再叫佢dodo

開多個都無爆

同埋主要係鬧交 踩場

以前睇佢 twitch live 打機玩貓仲正啦
而家上左位就麻麻地

係 保護人

有無玩過ig ga 係咪入面都係4個

咁唔係呢排 po數又會多番啫
d鬧交踩場compensate番

應該唔關係 睇不嬲睇 唔睇不嬲唔睇

玩過都知 就算係followers都會同其他人顯示同一個數

即係佢個野壞左啦
咁cap 出黎大家獨立調查下囉

佢中意zoie ma

但唔會用呢類痴線佬 icon:

純粹話 like 佢

1. 幾快

隻死嘢咁耐都未有新歌
解決師都唔係佢唱
可能要等到2020

狐仙會搵佢

曉怡話咗唔係 我係信佢既

全面由一姐同硬c接手

我都信

唔知今年邊個拎最女
Hana今年唔掂

佢唔係受力捧咩 仲開左音樂會 點解話今年咁唔掂

得3首歌，仲要兩首個melody近乎一樣

sor係4首，但it's the same story

同上年比跌晒
上年首首都正

鋼鐵有你開始

今年高汁少少得你就是天下

無gala 谷屎橋

生生死死看透雲淡風輕

安心揾拖友

我上面講笑咋

得閒去做下運動，去下busking啦

佢係咪做緊戲

抽咗五十幾張終於抽到

上年都有歌手一年四首 但都拎哂獎咁

welcome back

聽講新劇有你客串

成年幾前拍

今次有冇得唱

冇

上兩頁先講緊我今年4首歌，仲要兩首孖生，量同質都唔及舊年

shiga

咁少嘅，拎完最女唔係多啲咩

樓主改返名啦

不過開咗騷，同埋最開心係同呢幕

勁喎 ，側田都請到
好想睇

下年可能再開，記得mark住

同我結婚

希望有得睇 你地連登谷有無做團睇

結咗->菊老
未結->菊男
咁以後都做唔返連男

冇

呢啲各自精彩，連登仔everywhere

你睇咗幾多場

我會同shiga搞les唔畀樓主有機可乘

無記錯炫振係黎天王
welcome back

尾場only

頭嗰日有啲事冇去

你兩個如果磨豆腐我唔拘的

啱阿 樓主仲記得我

下次有機會一定要支持

shiga 24h有提

黎天王hello welcome back to hana secret garden. we now having you back are strong in number

Hi 美斯 無見一排轉咗講英文？

yes. where did you go

已like

做咩講英文
去咗你心入面

又學陳曉怡

你唔記得我之前都係叫陳曉怡咩

我哋都用過陳曉怡做username

一陣睇解決師
希望第一集就有

美師開po啦喂

係

OT miss左
隻mk 畀人解決左未

你bookmark咗

畀樓主解決咗

屈dee開左

原來雙一姐followers只係爭1k

邊個多

連: 383k /吳: 384k

慳：163k

最受歡迎

ig差咁遠

連詩雅男朋友

fb 仲差得遠

邊個係一姐，一目了然

隨著fb人流越來越少，早出道同遲出道嘅follower會差得遠is normal

過咗20k
應該係linB最多like既po

隻死嘢都有個post 11k like

呢個post第一張

藝人連詩雅（Shiga）早前透露會參演無綫劇集《使徒行者3》，劇中要性感示人的她積極減肥，果然有成績，更大方騷身材益網民！昨晚她罕有上載了兩張比堅尼泳衣相，穿上火紅色比堅尼的她雖然外披白色恤衫，但完全沒掩蓋她驕人身材，Big爆上圍令人眼凸！她留言：「原來香港還有很多我還未去過的美麗景點。」並用英文表示要捉緊夏天的尾巴，又透露這次是今年第一次和最後一次遊船河，期待下一季節來臨。Shiga平時禾稈冚珍珠，原來是「有料」之人，再加其纖腰和長腿，認真冇得輸！

前連詩雅男朋友

驕人身材

我哈嗱嗱聲去練

練咩Q

身材

有啲羨慕

你羨慕唔黎gala

之前增肥叫蒙混過關
呢次同我徹底啲練歌練身材,ok?

咁都叫?

算啦都係po番呢張

見到多300k followers既@wong_manman原來1/20k like係家常便飯
再望再多300k既@aliaime 閒閒幾萬

做咩成日po佢

懷疑你就係徐洛鏘

因為我淨係po女人
我諗蔡一傑都係囡

一定係鬼，除非唔係

分享當年神回

好想比丫卡仔吮我的冰棒

warning alarm for mobile data usage

非也非也

無電

叉緊

有沒信心將來有一天 停了電

btw啱啱like咗我cm

睇下召唔召喚到屈dee

double one sister are very fd

你去錯po

我鍾意呢度

你會唔會去M 記叫牛河

佢好似唔係咁喜我，it's alright

你點知的
可能私底下更勝一籌

樓主又周圍爆

係咪喺Gin po見到我

who

我個名學下gpmate咁公開練波得唔得

李蕙敏領養咗個細路

仲去支那開show嘅都唔抵幫

G

去含啦死臭g

幫我

4個麻甩佬，好 gay

又對外文宣

佢啲牙好尖
一定刮到損晒

係咪講之前嗰張

犬齒係人都尖啦

佢尖到爆出嚟喎

@樓主
我識就㗎啦

Me
正

我個 fd 有佢 fb
未選港姐前 add 的

邊個陳曉正啲

明顯係呢個

兩個都唔掂 katy 正好多 又高過佢

樓主

😍

Who

陳曉東

聽歌啫

樓主點睇

中文名?

楊詠彤

30PM
香港美食一條街[粵]

隨着機場搬遷，九龍城泰菜店林立盛況不再，但沙中綫即將通車，加上新建住宅樓宇，讓區內食肆再次蓬勃起來。糖妹、美棋、Judy闖入福佬村道、獅子石道及侯王道盡情吃喝！帶着菠蘿包入豆品店，一試自創新滋味。淺嚐每日限量甜品，少女心大爆發！本地手切肥牛、近江和牛、時令藍龍蝦，九龍城皆有提供。主持們尋找發哥的覓食步伐，點吃加拿大風味的越南湯河，還有滑蛋蔥花叉燒飯！壓軸有泰籍幕後推介的串燒店，有何特色肉類美食？

10:30PM
3日2夜[粵]

譚嘉儀、周佩婷同遊日本富山縣，先由環水公園開始瘋狂打卡。再穿上和服漫步八日町通老街與五箇山相倉合掌屋，感受原始美。嘉儀還在合掌屋小店發現奇異樂器？富山以和紙製作與錫製品聞名，她們自家製明信片、錫杯，成品怎樣？當地海產豐富，二人品嚐新鮮白蝦刺身、手掌大的生蠔，還有必吃氷見牛；又到酒廠任試日本酒，口腹大滿足。嘉儀、佩婷挑戰刺激水上飛板，勁High！二人此行住進溫泉旅館，在露天風呂遙望森林山色，很治癒。

11:00PM
勁歌金曲[粵]

譚嘉儀繼<有了你>後，第二次翻唱陳百強的歌曲<今宵多珍重>，壓力甚大，監製朱俊傑如何協助她？蔣嘉瑩十九年後重唱<假如真的再有約會>，還找來師妹施匡翹合唱，再附上當年未夠的深情，為歌曲注入新驚喜。唱作歌手Judas羅凱鈴不帶來自家作，反而演唱學生畢業作品<木蘭>，訴說當「女兵」的故事。洪卓立演繹本周「勁歌金榜」冠軍歌<鬚根>後，笑談下首歌曲會用身體哪個部位作主題。

老啦老啦

美c好迷

擺明佢先係冠軍

Hana去就正
成塊洗衫板

就40

掛住玩狗唔練body

洗衫板練唔到大㗎

講真 黃嘉雯有啲麻麻..

老女人來的

後生宋熙年

佢係靚但我諗佢臨場表現唔得 無冠軍都正常

狼虎之年

聽日解決師預告有Hana

wallpaper咋
未必出

臨場唔準確 唔係個個咁攻心計

淨係得wallpaper都收貨

咁嘉雯好D

今日棄咗劇
隻MK做咩角色架其實

我都棄左
太悶
又係校園+警黑

fanclub ig 有人cap 左

做條25仔個未婚妻
條25仔死咗之後比班老黑搞

大心臟=/=攻心計

聽日解決佢

以為呢句係樓主講
估唔到係你

睇完hana=解決套劇

會唔會輪住黎

咁就正常

咁污糟唔解決也罷

我希望聽日喺live po度見到哂大家

利申周時喺公海反串hater

比班老黑搞係我估啫
應該都係啲回憶同條仔甜蜜過嗰啲鏡頭

回到以前

原來個角色叫Jane
即刻諗起草戒指

？

股票

之前講個朱古力品牌

擺定link先

廣東人

1000m gogo

1000m係
1,000,000,000

越愛越愛你多，有熱情自有歌
才感動有情人，會是這樣多

m literally means maan = 萬 here

你點話點好

忘記我自己最勁

今日要經歷一啲既離別
天下無不散之筵席
聽住書架首一走了之個人好sad

轉工了?

一陣

講真而家有咩做 得建築

我都有關嫁

仲識cad

做 tvb 都識 cad

ps 都識啦

勁wo .dwg

美斯點睇電視城隻 tv buddy 係僭建

無問題

講真做地盤有呢啲質素既囡完全係超現實

on your mark!

shoot

得一張相就呃到成班毒撚入去

連ig都call人，以為有嘢到

傻仔成班

Hana呢

2個shot
phone cap screen

我要識郁識講對白嘅Hana

下次大台整個機械人用我把聲配

mission completed

想要真人
做埋演員得唔得

吹氣公仔

唱而優則演
努力

話說演唱會完咗咁耐 最近有咩做
唔見有工開

祕密練緊兵

Hana寫新歌 好期待
到時出咗歌就等我開post幫你宣傳下

佢hea到PK
電台又唔上

練佢老尾兵
玩仔就有份

你又想人提子

冇嘢宣傳所以上少咗

嘩
古董呀

下個月套支劇hana唱
今年應該得5首

陪人食飯

win me ?同我一樣

我仲舊過你 me 唔係app

介紹返 林晴恩 j.lyn 忍眼淚

新人

陪樓主呢啲濕濕碎啦

【解決師】「星夢一姐」菊梓喬終於拍劇 受力捧好有機會拎戲劇獎

無綫劇集《解決師》播至第四集，不少角色亦已經相繼登場，例如張頴康（飾Man Sir）和馮盈盈（飾A屎）的一幕濕身激嘴戲，或者男主角王浩信（飾O Sir）的連番打鬥戲就相當之夠誠意。不過，劇組其他還收藏了另一個「秘密武器」，在第四集尾的預告當中，Man Sir的手上拿着陳偉洪（飾進興頭馬，阿海）的手機，而屏幕上更出現了菊梓喬（Hana）與陳偉洪親密的合照。

據資料顯示，雖然Hana在2017年才正式加盟星夢娛樂，不過加入後就隨即受到TVB力捧，先後得到了TVB 20多個歌曲獎項，相反戲劇方面，則只有2018年的《救妻同學會》第6集中飾演過「風車少女」，這次Hana再度出演，是否代表她即將向戲劇方面發展呢？說不定還有機會奪得「飛躍進步女藝員」。

飛仔飛女就有佢份

睇香港早晨有麥詩敏個人都醒神D

頭條又惡搞金宵, 好高汁

heidi話自己無胸 其實我可以幫手揸大佢

講到成個弱智女人咁

跟稿讀係咁ga la

好索

要對你忠誠，唯有扮蠢啲

你隻蠢西唔使扮都夠蠢啦

新歌mv

其實我都要承認賤李係正撚過海迦既
但海迦好J在作曲天份

稱呼

提一提 今晚1030 3日2夜有kayee

譚環似利穎
但joan係靚版

露波?

到5張嘢先講

谷阿媚正

有溫泉 希望有露
畢竟佢有料

kayee黎啦

對joan有信心

when

hanag都識作曲
咁又點姐

係要篤灰

未。

11點先

個笑樣好似

有時心照就得喇

10點半ar

oh really?

冇咁嘅事

人地靚咁多

算啦應該唔記得咗點作㗎啦
交返比雙張算9數啦
連一姐都有林家謙幫手

我指melody

靚女新人施xx 上勁歌

得喇得喇

[member]要留時間玩仔[member]

攪乜

忙住玩

hana集中討論區 (35) - 圓月總有明暗 人生每有遺憾

洗唔洗咁快

係，咁點

開得咁快

樓主心急

我虹玩勻無綫亞視viutv，真係郭襄來

美C開3d2n post

yes 心急黑粉

三日兩夜 譚嘉儀 周佩婷

知喇知喇

kayee 又要除富

kayee先係一姐
一晚有成三個節目有佢

今年肥圖幾重視佢

樣身材歌喉主持樣樣平均
唔捧佢捧邊個

周身刀冇張利

訓左tim

張曼玉東急

明明有腳
做乜成日收收埋埋

我同你都有

唔好咁啦

2017上半年係pure
下半年變咗mk

唔係變咗mk
係變返mk

po尾推快D

我知呀

好正牙

記得嗰陣仲要走去染金毛

聽晚仲解唔解決好

no more phone cap screen

上面貼過歌詞

there're more cap to come

熒幕裏的飛躍

扮純情 嘔心

推呀推 繼續推

樓豬cap其他啦

你有try過咩
點知係扮?

免費仲阿支阿左

轉頭貼多最後一batch無啦

who
姓C?

比hana更hana的女

last one all posted

幾碎

覺得美斯個新歡同我係唔同路線

召喚美斯
其實葉巧琳幾碎

唔使試都知

新歌

唔知wo 2x

ADDICTED to hana kuk

阿女，做嘢還做嘢，作息要定時呀

邊有時間休息 咁忙

你個姓C呢

都冇乜嘢爭，盡情抖

work-life balance，玩狗做運動彈結他寫歌

漏咗姣仔發情

次次見到仔我都好興奮

快啲推埋佢啦

其實見到BB都係

999

1000